仲有冇人玩天龍八部online

突然好想玩返
有冇私服

當年真心正，利申明教

武當（好L廢）

想玩+1 不過真係玩都可能玩大陸服 港服人都冇多隻了

當年洗咗差唔多廿萬係呢隻game 到

門派系統真係好吸引

星宿派 hi

以前玩逍遙
但最鍾意係少林同星宿

想玩 天龍派

丐幫

想玩

以前每個門派都玩過 但係都最鍾意玩丐幫
降龍18掌 好型

明明online game好正
手機game完全唔係果回事
墨香又係

第一次打online game識到個姐姐

成日俾星宿派搶怪

又私服一陣又閃服啦

pvp都幾唔平衡下 相同石頭黎講
峨嵋 逍遙 天山比較強勢 其它果啲一般般
最廢星宿

丐幫
成條龍飛出黎勁型

國服就不了

玩幾個月都好

係回憶
利申：天山派

內攻靚好多 武當啲聲好頂癮

我記得連登有個人專開天龍私服以前比人追擊

成世人買點買得最勁就係依隻

想重新開始玩過 刷吓副本

買咗好多點

有冇興趣一齊開過隻人一齊玩？

當年全4以為自己好好抽

有呀 但依家好似多咗好嘢咁

睇到呢個post即刻上樂古懷舊

香港仲有正服？

全7峨嵋
打人都唔太會比人扣到血 當然佢石再勁啲無得講

係得逍遙唔記得邊招中咗會令目標受既傷害放大兩倍再加逍遙本身就有唔少控場技先可以有得打下
或者天山隱形可以先手同時又係多控場技
其它門派多數俾峨嵋普攻+九爪再清心普善咒屈
招清心普善咒回血速度太快又無cd又即出即有

最鍾意天山，好多技術可以玩
諗返都十年前了，未有真元系統之前就quit 左

清心真係好屈 一出我就同朋友打幾場 基本上KEEP住放然後普攻佢都要死

除非連續兩三次中重樓，否則都好難單挑贏到百萬血既峨嵋
唔肯定而家既天山一套移花秒到大概幾多血

有啊，不過死ser咁 個個係度幾萬蚊放AC

未出重樓我已經棄咗 就係因為我唔好彩玩咗最廢既星宿
可以打輸俾自已低一級石既平衡
峨嵋一係俾天山/逍遙stun lock打死, 一係拖太耐俾天龍扣到2次mp搞到唔夠用
其它門派靠10幾尾到20秒既攻擊cd 根本打唔入

我諗依家重新升隻人應該好快

好懷念個陣窮窮地同fd慢慢升隻人

想睇你同惡鬼打

如果開個私服你有無時間玩

小學雞果陣都洗幾千蚊落去

刷古墓，掛機就訓寒玉床，去珍獸島打寵

PVP比武，但都係被逍遙同天山兩個派係咁屈

全盛時期，啲人多到係洛陽擺攤都lag到仆街

當年玩明教 就係貪佢套衫靚

係咪唔記得明教
我用全5明教開怒火連斬+計好時間放控技
可以一套秒全6峨喎

就算玩返都唔會有以前果種感覺

夜雨小築
空山零雨

rpg game同pay to win game既癲峰，可惜呢類game比lol搶曬窮玩家

細個玩online game最耐係呢隻 冇課金玩都好正

逍遙派幾好玩

你地玩咩ser
我逍遙子

峨嵋

晚晚刷三環

我記得我fd唔課金玩 日日跑商做任
玩到上全45石 真係好癲

有冇天山童巴打

d鋪位好值錢，好似得一開始有得賣，之後要食炒價

以前洛陽/蘇洲多人擺攤到lag機
仲有d死mk 勁鐘意係世頻到嘈交

如果港服出個新ser冇轉蛋同無限真丹就玩得過

就係呢兩樣野先退game

果陣有衝等活動
肝左幾日贏左張八達通
仲好威同老母講打機真係可以賺錢

火鬃鼠 玄翼獸

華山論劍 ⚔️ 主要係武當同峨嵋打 其他門派未行埋嚟就收皮
利申：武當

我仲記得我去人哋婚禮 大開殺戒 殺到紅斧 之後掛野外 唔知掛幾耐先變返正常

跑漕運賺錢

天山童？

你確定真係姐姐

打電話教我用輕功過場地

以前愈後堆超級大佬少林愈勁

北ser天下 稻中

以前中學玩到全5逍覺得自己好勁

我以前都係因為潛能丹棄左 真係玩唔起

會唔會個峨嵋廢
我記得峨嵋有招無敵，明教，天山好難秒

明教秒唔到就好難同人地磨

我之前都開過類似嘅po

一早無耐就收收地皮

呆若木雞
以前讀書同班朋友刷古刷地，次次比人清場得隻峨嵋用呢招走得甩

見天山移花／逍遙放大連技果陣，峨嵋只可以被動地禁呆雞，等人地miss左或者連技失誤先出到，峨嵋本身都無咩技術問題

通常我天山如果要打峨，都唔會一入就連技，會趁峨嵋心急進攻，無暇補血果時，盡量打走佢多d 血先連移花

真

兩公婆打交 刷副既日子

明教秒峨嵋仲要高一級石既峨嵋好難啵定個峨嵋無心打
明教無記錯得一招點穴係控場技之後更新先再多一招吸人過黎
點穴時間得4-5秒完咗就到峨嵋出群體失明控場技
又多番4-5秒俾佢回番滿血
仲未計明教係打少招攻擊技 明教主屬係火 但有招技打出黎係計水屬低傷好多

btw峨眉果招無敵 上面有人講咗stunlock之下係出唔到即係天山/逍遙呢啲有3-4招控場技係未必穩出到
其次明教有招消怒氣既技一樣封到峨眉出無敵

少林溝唔到女

係阿好記得佢地日日吹雞掃對方古墓團

月落凡塵係邊呀

隻GAME好食錢
唔課都玩唔到咩

有無人識純牛奶

成日都話玩返 結果咪又係冇人玩

中逍遙招奚山 峨嵋多多血都唔夠回

想玩番天龍2 同3

睇番大家嘅留言d回憶番哂黎，果陣成日刷棋招ec。
對住神器望塵莫及。

買左成萬蚊

全盛應該係2010-2014

Rubbish巴都有玩

隻game最好玩唔係內容（雖然內容都正）
而係同人一齊玩嘅經歷

想當年結婚周街派囍帖，路人都識講句恭喜

明教有打怒
同埋有3控技

打完怒冇得開木雞
同埋有3控技 連得好有成7-8秒
其實夠秒
怒火連斬最尾一下係5倍傷喎

其實有冇人會一齊玩？

多幾個人玩可以刷吓副本

有私服？

蘇州洛陽D攤位多到死機，要F11先郁到

捉D寶寶生變異

我淨係搵到正服

以為執柒咗

執柒去啦仲玩

臭狐

做咩事3個負皮
咁真係好廢丫嘛
攻擊力廢 血少

港服活人已經係極稀有動物 就算想收ac當單機game玩都搵唔到人放

賣 聚賢莊 3隻acc 一隻雙重樓武當，一隻重樓逍，一隻女峨嵋 必須3隻一齊收 一共3000hkd，有興趣找我

有興趣 tg?

有冇人一齊玩 想玩返

想玩 湊夠5個人就搵個ser玩ok?

1

依家同朋友玩緊台服

呢隻game 真係得有錢人先可以玩
窮撚真係算9數

想知有冇人係唔課金咁玩

依家諗翻好浪費

回憶

蛾眉

2

但係係大家一齊重新玩過定咩 唔課金ok?

以前定依家？以前唔課好難生存

啲寵好靚

唔課金玩=玩手指

ok啊 夠5個人一隊一齊打副本

最少都要裝曬血既三石 黎裝假狗

唔係連打慕容服個副本
比佢追住打 幾秒就死
要由頭行過 好撚遠
未返得切可能啲隊友已經打死左
冇你份執

呢隻game真係血永遠重要過攻 低攻都仲叫可以搵人帶 少血真係死十次都唔撚夠

利申 當年玩逍ser

果陣學生大把時間玩 而家有心冇力冇時間冇朋友

想玩中華英雄online🤣經典

成日想去食花生，但落到去lag到仆街，入左門口陏唔到

夜雨 燕武
仲記得王技，掃地憎
同當時全服長期第1名 阿一

超懷念
仲記得果時生左隻紫色雷龍，全sever好似得我有，成日有人問價想買
果時讀緊書無課靠收徒弟，等d徒弟買點比我帶佢地入古墓升

玩開少林

消遙最型不過打怪好慢

吊你老母 王技外掛

睇到個Po入game懷舊下 一個人都冇
自己119都未到 又唔想三開自己玩

天下

有冇人09-11年玩南ser

PVP最勁

唔理了 我係王語嫣開咗個星宿 16lv
想玩一齊玩

玩台服啦

有咩分別

新手送一隻90日戒指
同埋都有班香港人打緊大陸狗

我以前都係南慕容，不過已經唔記得咩年份

tl gameflier?

係呀

想down有冇link

台服啲石咩價錢 無課玩唔玩到
同埋多唔多人玩

玩到 一開波送10000元寶票
每個禮拜紅利任會派900

一粒3石420紅利

人就唔係好多 不過至少多過港服
我地係ser 23 桃花問世

10000紅利票至岩

有經驗加成嗎

Down緊，有冇幫會入

想join

香港人個幫同班大陸仔/藍絲台仔打緊 你地入既話驚比佢地搞

你地入到game搵我地先啦
我id Arabesque

TG GP:

打岩密碼都入唔到

頂我係你尋日pm問係咪香港人個個

現在諗返起
石仲要過門派, 你全身4石VS一個全身冇石點都sure win (同LV)
BTW呢隻GAME 最好玩係人與人之間既互動而唔係打/刷怪
總有D人陰陰濕濕係崖邊用遠攻, 一見到人黎緊就OFF

要裝LINE

岩岩DL左, 新門派好冇玩?

啱啱Down左台服 晏啲先入
想問有冇啲台服天龍討論區
想搵下有冇人平放ac 重新升過要好多時間

[quote]TG GP:

你地玩咩Ser

搵到個私服岩岩開新SER, 有冇人有興趣?

[url]http://124.132.153.232:9808/[/url]

峨嵋勁撚到癲
由30lv開始 刷3環 刷棋 pvp 打王
做乜task都好
峨眉都係重要， 甚至最重要成員黎

好撚鐘意打群戰 好記得以前個幫會叫揚名立萬

暴力奶媽
剩係洗寵技都洗左好多錢
後期石頭幾千幾萬蚊粒真係玩唔過
玩到8X lv 就放左比朋友

Mac玩唔玩到

呢隻game真係好撚正，一過12點無鎖經就開始升Lv，一鎖經就訓醒開始打架，到夜晚放工成個ser開始大混戰，同公會班人開Skype，啲人又好似唔駛返工咁，長期有人傾計，果陣我玩南ser，成個ser打我哋一個幫，不過好彩我個幫多有錢佬，全5-6石，仇人要就返我地訓覺集唔到人果段時間升LV幫名愛弒殺，有係南ser 都應該知幾乞人憎吓唔知撞唔撞得返啲同公會？峨嵋改到1秒補10%血最撚癲，仲記得我丐幫得10粒5石，其他3-4同明教6石5石打可以扣到佢半血，逍遙剋近攻剋到癡線，天龍玩4毒內外攻都得，我玩到高昌迷宮之後退咗，諗住返工唔做隱青，

而家無左 天龍武器 應該用咩掛機?

仲有義薄雲天都好勁 當年都係玩南SER 峨嵋
玩到唐門出佐無耐就冇再玩

第一隻同唯一隻GAME玩左成5年 成班人嘻嘻哈哈吹水打副本果種感覺唔會再有

控技咁多都廢? 控到一套已經可以打到人冇一半血開埋遊刃有餘再打多套都差唔多完場如果唔夠力兩套秒仲可以拉距離跳射等D技CD

群戰個七星聚首好好用 但1V1 爆發力同明教/天山有距離 同埋好易俾人反控返

玩過明教之後隔幾年玩返 出左個新門派 好似叫慕容？但玩左幾日冇玩了

果時成日買金 18蚊1000金

義薄雲天係咪後期打愛弒殺既幫？我係開服玩果班，果陣最勁好似係百年好合（幫主小布偶），星光，之後愛弒殺，窮兇極惡坐大，果陣好似無出咩同盟系統，口講盟幫但開範圍技都會打到自己人最後成個ser 開咗個滅殺窮嚟打愛弒殺但都55波，不過後期我登入返終於末落俾人打謝咗，果陣最出名應該係小妖，豆豆，北鬼首，pui，毒王爺，bibi，好多都唔記得了。

天山根本就無敵 但你話如果同等配置上爆發力明教同武當差唔到好多
加上你怒火連斬都要斬15下先有傷 但人地武當拉距離跳射你根本捉佢唔到
佢等你開埋無中生有 之後又咪係兩套打死你

好似幾正咁聽日搞搞佢

係呀 專打愛殺 小布 北鬼我記得都係明教 頭先講錯係玩到慕容出冇再玩
唔係唐門記錯名 峨嵋我都係玩到5444石

仲有d BGM 好好J 尤其蒼山果首

明教好似命中好低，我見過人隻揪大家全6明教打唔到丐幫一半血，係咁miss，最記得得罪過個天山成隊隱哂係古9大場偷襲我成隊俾人秒哂，自此個個隻寵都要整識睇隱形果招技

仲要E家D天山全6帶7開埋移花平A一下都有20-30萬傷痛到on9 除左少林
咩門派都秒到咁滯

每個服都默認一到某個時段就開大片

1V1 天山好撚屈 打得贏就秒你 打唔贏就可以即刻飛走 或者磨死你

北鬼應該係全ser 最乞人憎數1數2不過我係game同佢係結拜，但我唔敢自爆，巴打你咩名？同埋你果陣咩幫？

台服平均d人幾石?
收個中遊ac幾銀到

逢火拉人過黎招葵花點穴手唔中你就可以等收皮

秒你唔到->刻飛走->隱形->偷食回血藥->等D技CD好再黎一套->完場

D殺人幫會個撚個都天山黎

咩幫咩名就廢事講啦又唔係咩勁人 記得果時日日掛汗血嶺外掛跑商好正

呢隻game真係好多回憶 不過讀書嗰陣冇錢
冇同人打過架 都係刷下棋 三環嗰啲低級副本
仲記得儲咗好耐錢 先買到隻綠色火鼠 已經好開心

超高汁

咁黐線 我走果陣全6天山平推都係2萬左右

初初頭玩 好多人都唔課金玩 窮人生活玩家 日撚日跑商 賣圖 刷馬賺錢

開到本咆哮真係開心到暈

4/5武當路過 玩咗年幾放咗ac閃人 一出就玩 應該係最全盛期 峨眉逍遙無敵 天山都仲係啱啱起 記得當時係天下 之後去咗神龍 記得美沙酮 仲有個咩儿係星宿 依家諗番應該係大陸妹嚟

E家D人基本血量都有100萬血UP我之前隻消都106萬血

中學有米上全5 又係最緊要爸爸

咩名 me too

台服咩ser 多香港人玩

但面對天山都真係被切菜咁
我既認知已經停喺未有真元之前

全6帶7天山有埋真元屬攻可以上到3萬屬

以前玩過北ser滅地靜曉
打鳩了解小組
又玩過王ser鬼域
聽講當年呢個ser有人bug石
之後d fd走下走下就無再玩

Ser 23 桃花問世

丐幫 天龍 好掛住開紅幫戰既日子

利申. 南ser

入唔到tg group

點解會注冊唔到帳號

好似仲有個幫叫白色櫻花?

呢隻game真係使唔少錢 係咁課金轉蛋
仲有果陣比惡人谷恰

小倍哥

有冇送果d 乜卡物卡 咩財神卡 果d

有呀
鑽卡 玉卡個d
每個ac送4張

有冇人知點解注冊唔到ac 想玩

有冇得屌姐姐?

個時我小學雞
佢做我師傅 見我蠢到唔識玩先打黎教我

姐姐

果陣識既好朋友到而家做埋人父人母

唔覺唔覺 隻GAME 都成十幾年

當年南ser 愛弒都好岀名 我個幫會傲世日日都佢開拖🤣

我都係傲世，之後入愛殺，識傲世幫主真人，雪xxx

相認下先🤣 我係惡魔小隊比人派過去傲世幫拖
之前好似仲有個叫天比高既公會

自己一個人係唔係唔會搵到街團刷棋同反

sor請問係邊到可以換到？

申請左ac gf個度會有個message
入面有四條code

Thx

救命啊 注冊唔到ac

＋1

洱海 蒼山個BGM

我岩岩注冊到啊 不過要用埋line先開到ac

留名 排汗 排塔 thx

仲有戰魂，愛殺對家

成日上YouTube聽

我都係南ser 好記得有個峨嵋好有錢嘅係叫格格 嗰時未用天龍武器之前 升lv係將F1掣轉做自動選怪 F2普攻 然後刷古都係不斷F1 F2代言人係janice man 同kama

我記得果陣用既外掛要收月費，叫飛仙

想問大家係玩正服定私服 想同大家一齊玩

仲有死士家族，有冇人記得

台服 追返個post 有tg grp

入唔到

以前識d女女好高質一齊去動漫節 又唱k睇戲

而家隻外掛叫咩名?

果果

我係黑衣哥，唔知有冇人記得我

咩國服

申請左但搵唔到code既

有冇人帶升

頭60LV自己升快D WO

S23冇人既

新ser 遲啲會合ser應該

有幾多巴打真係玩緊?

係死士做精英比人殺會出頻 即刻成班大佬狗衝幫手開拖 好有回憶

新出果幾個門派勁唔勁
想玩返
有無巴打一齊玩

係咪叫小師妹小貴子

都勁

台服23ser 都多人玩緊

係咪呀 我又入尼玩架喇

黎啦 新ser黎 遲啲應該會合ser 會再多人d

一陣申請acc

我都想知

我都係一開服就玩
真係回憶

咸豐年代都仲記得少少
當年我幫會都係打愛殺
好似係幾個唔妥愛殺既幫會集合出黎
成班五六石塞係古墓開波
對面唔夠打就彈c++攪到人斷線
記得有班人上gameone嘈

以前個ser最勁既峨嵋好似叫格格
唔記得咩ser

今日雄霸

玩緊隻國際私服69Dragon
乜人都有，就係無大陸人

追咗陣post突然想回故隻game 對上一次玩真係十年前
巴打你打算玩咩服咩ser

最近Down左台服 好似係新Ser S32
依家35Lv 想搵人一齊刷三環

真係回憶黎
以前玩南ser 先少林後逍遙，窮學生散3石
個時3x lv 好似響洱海幫咗個新手娥媚，見佢刷怪打咗勁耐
然後加咗game fd識堆佢啲fd，一齊開咗個幫派得我地幾個
後尾佢地買咗ps3就開始好少上線了
好懷念當初玩online game，重課有重課殺到通天紅名，唔課錢既大家純上線傾下計釣魚刷旗
印象最深南ser 係有兩個幫互殺後來搞到報警，有一邊開掛撞對方斷線

丐幫路過 無課金辛苦儲咗999金 之後唔記得帳號

窮奇窮奇 唔窮就奇 我最威都係得呢隻轉嘅窮奇同紫紅火鼠 睇上網啲相見啲寵都變哂人型妖咁

多咩國家嘅人
啲人玩咩ser?

tg？

有冇人有玩北ser

台服tg gp

係咪集中係台服32ser?

23

係咪依條link?

Yes

人在英國玩唔玩到

可以既 係唔知會唔會LAG

50-60LV打後會唔會話好難升
同埋無課/少課係咪PVP一定收皮

如果無限後期最勁應該天龍？

雙修

細個好鐘意依隻應該係7轉？

都係少林，單屬加成太高攻

身法太低啦